拍左拖十年分手 再識人既我都係好痛苦

無錯又係小弟..
我一兩年前出post講過我分手既經歷同心態
拍左好長拖 分手後出黎玩交友apps真係攞命

之後呢兩年都發展左2段關係
最後都係兩 三個月就分手
本來一直以為自己好懂得去發展長遠關係， 如果我唔錫女朋友又點會可以去到咁耐既關係呢，
但其實只係以前ex都非常遷就我， 兩樣野夾埋先可以一齊到咁耐
我係呢兩年不斷係交友apps 認識唔同女仔 乖既見過 曳既見過 壞過凱婷都有
我自問要求好高 約過sp fwb ons既我全部唔想一齊發展
慢慢我開始自私 好怕寂寞 會一次同幾個女仔chat因為我好怕再係以前咁 投放哂落一個女仔到 換來既只有傷心
到最近遇到一個女仔 非常適合 性格 各方面都好match
本來發展得好好 以經約過5次 拖埋手
我亦將所有 我識既女仔全部斷聯 盡量比多d專一佢
當然最後我又做錯野 又係各種 急 唔體諒 又想人地遷就自己多d 搞到關係急轉直下 短短一星期 就由80分扣到20分什至0分

我成日都諗 到底係因為我既不安全感
搞到我而家會咁樣周圍識人
定還是我真係唔識點追女仔 點解一到有戀愛既感覺 我就會轉變到成個人唔同哂開始各種急 各種亂 各種扣分野都做齊
本來各自有好感都搞到變反感呢

唔好意思 我個人仲係好亂 所以表達得好差

希望各位巴絲點醒我

發神經

唔夠有錢 don't think too much

當然最後我又做錯野 又係各種 急 唔體諒 又想人地遷就自己多d

冇告你強姦咪算好

咁我唔係 肉體上既

其實佢都無問過我有無錢

學拍拖前學識做人先

點解要急住搵人拍拖搞野

你停下沉澱下自己先啦

直頭係 做人做到好差

搞野都未諗 係諗想有個懂自己既人發展

使鬼問咩 衣著打扮習慣等都估到啦

巴打你話你想人懂，咁你想人哋懂你咩？你為人，你理想，你優點缺點？
你係想被愛，你覺得自己可以俾返差唔多嘅嘢出去嚟換，但愛唔係咁架。你太急住想證明對方鍾意你鍚你，點解要咁？你太冇安全感。俾啲時間自己鍛鍊心志先啦

我諗最主要係我玩左太耐apps
唔識再用真心去接觸另一半
做好多野都諗過度過 但唔係條條策略都適用係每個女仔身上
越搞越搞到自己扣哂分

如果你真係口中所講既咁
一定會遇到好女仔
慢慢啦 唔洗急

正正就係咁
安全感 自從兩年前就無左
呢兩年不斷提升左自己 外表 財富好多
但發覺 我既內心仲係同之前一樣 仲停留緊係 以前.

No 錯哂 唔係安唔安全感問題 而係你對自己無信心
其實當你裝備好自己 好自然咁去做返自己 實會搵到個岩你既人
我都經歷過呢啲階段 到最後反而唔夾硬逼自己 就搵到岩嘅人 最後結埋分 小朋友都2個了

加油巴打

婚*

無錯係，樓主根本未識得咩係去愛一個人。
因為以前嗰ex不斷包容你，令你已經習慣咗被愛，但始終你唔珍惜，人哋攰而放棄都係好正常，唔好覺得係自己被拋棄，只不過你消耗曬人哋對你嘅愛。
你根本未喺上一段感情入面吸取教訓，先不斷搵人去麻木自己。
建議你真係明白咩為之愛先好去拍拖，如果唔係只會重蹈覆轍。

有d好靚女都得幾個match

絲打 問題係我以經玩左差唔多一年apps.都係未遇到 我先搞到咁苦惱 覺得自己越黎越差..

巴打 好touch
我真係無信心 even女仔讚左我好多
我都會用其他更好既人去同自己比較
慢慢越搞越無自信。。

你心態仲停喺以前係因為你根本冇解決到以前嘅感情問題
舊情挽回不了就去搵新嘅填補，然後發現自己無論點樣所謂提升自己，都仲係搵唔返自我，因為過去的感情失敗重挫你，你又想搵人愛你，於是不斷chur人，同時不斷揀人。然而你幾好又好，幾差都好，現實上其實都一樣可以有人選擇唔要你，或者最終依然選擇要你
對你嚟講似乎宜家並唔係一個適合談新戀情嘅時機，冷卻下自己先啦

識到好多幫到我既人
亦都遇到好多同我一樣情況既巴打
大家都諗唔到點去解決 點去愛一個人

依個年代係咁，你唔騎牛搵馬人地一樣會騎牛搵馬，依個年代仲玩allin 先至最on9唔係話無專一好女仔，不過萬中無一有都唔輪到你囉

無錯
直頭一模一樣
但當你想冷卻下自己既時候
寂寞不斷找上你 不斷同你講 你要識新人
你要搵另一半 但我心入面又好痛苦
兩樣野不斷咁去沖擊我自己 好痛苦
（好亂 可能巴打未必了解）

唔好望以前 唔好去逼自己 你應該做嘅係對自己好啲 盡量做返自己既野 充實返個人生 最緊要 唔鍾意既女人唔好勉強去試 無意思的 害人害埋自己
最重要係 唔好俾個ex既影子 影響自己嘅判斷
真正愛一個人 唔係咁兒戲 當你搵到既時候 無論佢點難頂 你都願意只付出 不求收穫

加油

所以我性格先會變到咁快
我都唔知用咩方式再去識人
最慘武肺 真人原全識唔到

29歲啦
年紀到左
好多野都好煩惱
好怕到40 50歲先會遇到對的人

男仔29歲駛乜咁急

多謝 我呢一年 變左收獲行先 先再付出
明明 我追ex個陣 無諗過收獲 但偏偏而家變到咁自私 人地無singal我就原全乜都唔做..

我係好心急既人黎架
尤其 遇到一個對的人
我就會變左好癲 好痴身

巴打你又嚟，又話人哋唔了解你痛苦啦，你要直面痛苦先得架。點解你要人哋了解？呢個世界無論你覺得自己有幾苦，都冇人有義務完全了解你痛苦或者要感覺到同你一樣嘅苦架。你諗下你如果用你呢個標準去要求新識嘅女仔，人哋點睇？人哋梗係嚇到走。男女都好，只有堅強先可以包容人，先可以喺感情關係上站得住腳。你唔可以長日做一個只係沉浸喺自己痛苦同寂寞之中然後覺得冇人了解你嘅人，慢慢學習啦

我自己覺得就兩種，寂寞想搵女朋友既呃呃氹氹有乜所謂，大家都係求個慰藉求開心姐。但如果真係搵結婚對像就真係要用真身相處，始終對一世做戲做得耐都攰啦

咁睇係你有D痴線, 嚇走人都唔出奇
搵D 其實野做下先啦, 唔駛咁FOCUS 係愛情呢度
睇你講應該都食過唔少女, 又唔係趕住係30歲前破青, 咁急做乜

BTW 玩得APPS多係會令人對愛情觀變哂, 所以建議唔好玩咁多

我同你一樣29歲

我同你一樣之前有段長感情冇左

我分手後一年內再分多三次手 （三個唔同既人）

反而我覺得更加對唔住後面個三個人⋯⋯

宜家冷靜啲唔好要求咁多野

順其自然啦好嗎⋯

聽得出幾自我中心 冇安全感到有個點可能係你有病 去睇醫生啦

唔識咪解決左件事囉

係 好明白 多謝哂巴打 我係咪應該真係自己反思 會好過問人

問題係一開頭呃呃氹氹 一唔做戲打回原型就懶哂野

我一開頭唔會chur我多數愛理不理
到真係入左心入面 我先會變到咁癲

算把喇 其實自己一個更開心

我都會覺得好對唔住我對上個兩個
唔係付出真心 好多野都好假 連自己都氹唔到自己係真心。

唔玩apps幾個月 我開始頂唔順 個種寂寞迫到你好緊要

我明
我真係明

就黎兩年 我未放得低

直頭100%

俾啲時間自己單身下
識多啲人
慢慢丟淡啲⋯

「我自問要求好高 約過sp fwb ons既我全部唔想一齊發展 」
邊忽要求高
呢啲囡屌下就算，認真發展就不了

問題係 好多囡都係咁
我唔係玩 我都想認真
所以我會自動過濾哂呢d女仔 所以選擇就會變到好少

所以你係要搵其他野做

我都有比signal
但曖昧期我做得好好
唔知點解 一到真係愛一個人
就會嚇到人地退返後

分左手唔好急啦住搵下個啦
諗下自己有咩可以再進步..
我都係岩岩分手.都想拍拖既
但暫時會諗下自己點變再好d..
如果唔係..比你遇岩既人..都捉唔住...

每次咁樣傷心過 我就好想逃避現實 好想就咁訓係到乜都唔做 個頭好痛 個心好傷 就快癲左

我都唔係分左短時間 都成年幾 估唔到仲係無進步過

你要停依個loop

唔好諗住拍拖住

你要人地鍾意你 首先你要鍾意自己

巴打到你玩左一年 你就唔會再係咁沉迷
你會好迷失 唔想再識下一個 但身體不斷同你講 你有幾寂寞 你要搵下一個人同你曖昧 同你交往 識人真係好痛苦

我想要既類型其實就係soul mate
但呢樣野好難 慢慢我就變左 想要一個
可以長相私守 白頭到老既伴侶
並唔係愛侶

你呢d款，攪基都冇人要

好痴身 人地唔覆你
以前唔care 慢慢好care
好想知對方做緊乜 食緊乜 去左邊
訓左未 各種煩住人既野都做哂
所以先搞成咁

年幾其實都係好短
都係果句, 搵D其他野做先啦, 岩既人唔係強求就有
你強逼人地變成你想要既人都係冇可能

增值自己，有信心俾人知道你值得，就會對段感情睇得開亦會順好多內外都需要去提升，感覺你無安全感，但呢樣嘢只可以你俾自己的

就係呢樣野 未有好感前
乜都唔會理 一有好感 變身關心魔人

明明我無經歷過出軌
我都唔明點解咁無安全感

勉強係無意思

你諗唔通就自然需要上嚟尋求協助，但圍爐只能幫你一時。我希望巴打你明白我講嘅一堆都唔係為咗打擊你嫌你煩，而係因為當我睇你回覆時真係feel到你嘅軟弱，你就係諗唔通又敵唔過寂寞於是去不斷識人，你上嚟搵人傾亦都係因為你覺得靠你自己一個頂唔緊。你點知呢度每個叫你冷靜下先嘅人，都一定係唔明你嘅痛苦？可能就係知，先建議你咪急呢。
你唔學識同寂寞共處，咁俾你再識十條女，甚至發展長遠關係，都一樣只會失敗收場。唔好好獨立學識自處嘅人，點去照顧同包容到另一半？咁嘅情況係唔適合去開展關係的，除非你ready好不斷失挫，但真係失敗你都要汲取到教訓改善先得

點解同ex分手嘅

依家個男朋友又係之前同個一齊左好耐嘅女朋友分手，同你又係有類似情況，我成日都好懷疑係咪佢未放低，明明追我嘅時候好sweet，一齊左之後就好cool真心未放低就唔好岀黎害人，我地一齊咁短時間我都冇開心過，到底好唔好分手，但又唔捨得 唉

明白 巴打講得好對
個種軟弱 平時係唔會比人睇到
好多外人 見到都覺得我係好有自信
好多女仔埋身既人
但實際既我得身邊小數朋友知
係好強撐 係好扮堅強
實際係痛苦到不得了既內心
學你話 要令自己學識獨處先
同埋唔可以再咁自以為事 覺得人地唔明自己

佢知你無錢

咁你就咪咸濕

如果明知佢無feel 不如斬立決
一係你接受佢既放唔低 慢慢磨合 慢慢接納佢既過去
當然係要花好長時間

我就係貪有人陪我text
但你會發覺 到頭來只有浪費時間
一年內可能都係得2 3個係夾到

曾經同巴打你一樣
自己份人好急好chur人
自從識到而家嘅伴侶之後
因為佢有
自己都開始學識唔可以淨係從自己角度出發

每段感情都應該要俾啲空間對方
如果對方要同你報備嘅 佢始終會同你講啦
唔使特別去chur住佢問所有嘢嘅

同埋除咗拍拖之外 自己都應該要揾下啲興趣攝下時間
畢竟你生活淨係得工作同拍拖都幾乏味同埋好唔平衡
得閒約下朋友打機 睇下戲俾啲私人時間自己
俾啲空間對方休息下 咁樣對大家都好啦

祝福巴打你會揾到個適合你嘅人

做好自己
比自己靜落嚟先啦巴打

好好呀
你講得好岩

如果對方要同你報備嘅 佢始終會同你講啦
唔使特別去chur住佢問所有嘢嘅

如果我早少少學識左呢樣野 一定唔會搞到咁既局面 明明相安無事 都搞到相處變到好痛苦
而家每日都無一個msg個種不讀不回 真係攞你命

無咁易架 忙緊都會諗起對方
當你真係有好感 成個世界都係佢
要克際先係最難

重點係我唔知佢係咪冇feel 定咩原因，我又好驚攤牌同埋唔知咩timing先可以傾到

男人老狗單身下洗死咩

我比個建議你
我學識左 最好唔好走去問
當你撩起左個話題 佢本來無去諗
都會比你搞到諗 自己係咪真係愛你
佢無feel你咪慢慢黎 問下佢係咪有咩唔開心先囉

我而家都係同另一半一星期見一兩次
其他日子都係各自忙啦
唔見嘅咪得閒text下佢問下佢點啦
但又唔使樣樣都問嘅

唔見嘅日子我就通常會自己打機 佢就自己煲下劇
臨瞓前打個電話俾佢問下佢今日攰唔攰啊 今日過成點咁樣

msg就唔使一定話要秒回對方嘅
我通常睇完noti都係過一陣先覆返佢
始終你秒回完人 佢又可能會有啲不知所措呢
既然你都feel到佢對你有好感 唔使擔心太多啦都
俾啲信心自己 俾啲信心對方 先係正確嘅相處之道

我明樓主但係樓主唔理我

唔係唔理你
係我都仲好苦惱緊
諗起又再重新pick up就好攰
乜都唔想理

唉 但係我地熱戀期佢已經咁樣，我覺得我都好痛苦下，我本身都係打算睇多排我諗我都就黎頂唔緊

而家條路都行錯哂
傷害以經做成左
不打擾係最後既溫柔
好難再有機會 所以我盡量
都唔會再搵對方住 睇下仲有無機會

你咪同我一樣咁chur
累鬥累

你令我諗返起一句話
當你搵到一個接受你嘅人
你就唔會再成長

以前既我拍長拖都唔知咩叫寂寞
我諗反而係因為以經好安全
我做乜都好有興致
好開心

如果真係唔得就唔好呃自己
女仔唔同男仔

一路唔開心都一齊到

咁俾啲時間同空間大家沉澱下都好嘅
得閒揾啲興趣自己玩下 打下機睇套戲都好啦
唔好成日俾自己咁頹廢
預備好自己 裝備好自己
迎接下一個都好

你靚仔先有本事咁
我又唔係靚仔有型 邊有咁既本事呀

而家個狀態係無哂心機
仲有諗起要再識另一個 就覺得好煩
但又唔想一世人都得自己一個

愛唔係要喺對方身上得到乜野
而係你可以俾對方乜野

沈澱下自己思緒 諗下自己想成為點嘅人
到時間岩 對的人就會出現

我上次分手都好傷心 玩左成年app
但玩到某個位會發現好空虛
唯有增值自己 知道自己嘅價值 個人先會滿足
到時你就有足夠嘅能力去愛人同給予你有嘅俾對方

做人唔好咁多控制慾

做另一半唔係做奴隸

玩交友app 想真心
係咪傻撚左

如果你自己唔識獨處 就唔會識得比另一半空間

獨不是毒 獨一樣可以好忙好多活動

如果你係用[唔想一世人都得自己一個]嘅心態去識另一半就錯啦
一段良好嘅關係應該大家都會喺段關係中成長

如果你係怕寂寞嘅話 不如洗錢去叫雞算啦

好多人都係有果陣唔珍惜
失去之後先後悔
好感冇哂既時候想加少少分都難
追唔返
唯有下一個更加用心對人啦

最討厭人chur 電話message

你send 左野比我 我無責任要秒回你 就算我已讀
見到依種人 我堅係會拖多2日先覆

有人用練兵心態
溝得多 慢慢就升lv

如果係絲打出post實會又被人話係雞

咩意思？

諗清楚自己為咩去拍拖啦
你急啲咩呢？拍拖最終都係想搵到一個合適嘅人
一齊行人生唔同階段
咁如果你急住搵人取代前度
急住結婚 咪錯晒

不如抖下先再識人啦
有時一個人都唔錯

康子妮 生左2個仔都為自己離婚
所以唔會有絕對的安全感

如果你的安全感來自 每日電話 報到行蹤 message秒回 咁同你結婚 同去警署保釋一世日日報到無分別

其實我都有增值自己
但成日仲係覺得未夠好
當你吸引左小部份人
又會想要高一級既人 好循環

老土啲講句順其自然啦
迫人迫自己都辛苦

絲打你都係偏無自信心
係咪都覺得自己比其他人差

屌 巴打講得好岩
成日錯誤以為咁樣先係愛
但比你咁講完 反而覺得係犯人

你係女？
女既話排隊比你揀喎

各位巴絲 我去做下gym先 屈係屋企就快人都癲

巴打 隔番一排 平常心面對
寂寞就搵下興趣
通常越chur自己拍拖/越chur d 對象係好快會收皮

好中
同好難有人認定自己
好多人玩開 就算有另一半 都會照玩

你呢啲叫佔有慾強 好心你掉轉角度諗下
你係女人 你遇到個咁撚煩既男人 咩吸引力都無啦

你知就收皮啦

你又岩既...但係d仔係爛燈盞點解先
爛賭？叫雞？

根本無真命天子呢件事
App最大問題係日日有新人上去
你今日識咗個真命天子
時間耐咗 你又會諗會唔會有個更好更夾嘅
跟住又上返去

現實中嘅人都會咁
但分別係現實識人成本大
App識人係無成本

家庭因素？

一下子愛上左對方？好chur

佢地咁無自信嘅

咁做住朋友先都得

講晒我想講嘅嘢出嚟

你可唔可以具體講吓你做錯啲咩？

咁多年感情一定係大家都付出左好多努力同真心
就算分手 都需要一段長時間去放低

自己沉澱下啦
急住為拍而拍只會傷害到其他人
自己又未必投入到
又會對新對象內疚 會有好大心理壓力
最後段關係都唔會開心

真
我而家都係好無聊先玩下

你有錢就係人地就你 你打鳩佢都會原諒你架啦

有咩好諗咁多 有錢人地追住你黎含啦

絲account 一開每日都幾十個match
正常諗下都知 邊有咁多心同咁多人傾曬

巴打好怕一個人？ 會唔會自己搵嘢做？

最後果到有d似
一齊4個月...大家都未算好中意大家...
分開左....有d sad..

你係想搵個異性得閒吹下水
互相探索下，又有新鮮感

玩app係可以各取所需
但愈玩只會愈惡性循環

我明呀 我都係要人地比好多信心我先得既人
坦白講 我識親既都係靚女
佢地都無厭棄我
次次都係我自己無自信搞到
越黎越差

開頭有d吸引力 可能大約一個月後個種吸引力就無哂

無咩耐性係真既
好大原因係apps
以前我追一個女仔 可能會花半年
全心全意 而家追個女仔2個月都厭多
人地一離開少少就會覺得人地唔鐘意你

主要係心態
係咁問人地同自己相處成點
可能本來無野 係咁問 人地都會
真係諗到有咩缺點
同埋係咁問人地去左邊到玩咁

其實都係個句 玩玩下
你會好無心機玩 最近呢個搞到我好痛苦既

其實都係成3-4個月之前match既 係最近一個月先認真傾下

真係好難 唔係講笑
尤其apps到大家都一個對幾個

會架 最慘有d女仔 唔想傷害你

比假希望你仲恐怖

咁我又唔係 我識個d大多數傾左2個星期以上先會出
所以多數有好感先會出 唔會哂時間
當我有固定 我就會專心唔再開apps

所以真係唔好玩咁多交友app

覺得你精神有問顯
大把人長期無伴侶都係咁啦

其實又唔係咁講既..
呢d野好似毒品咁
拍過就會想拍....

我都有類似感覺
愈鐘意佢愈投入就渣得愈緊
好多野都反而變到唔及一開始相識果陣咁自在咁舒服
好多野都開始覺得對方都理應比到少少野自己 有啲野覺得理所當然
就係有啲執著令到段關係反而變質

正正就係咁 成件事變到好癲 其實一開始察覺唔到係咁 到條女同你反映既時候先知自己出左事

但對方通常都已經忍唔到先同你講
所以gg

正正我個case就係咁

我唔怕醜咁講 我未進一步關係既時候
好多都話我高汁 到一投入 我就變左性格好劣質從來唔係外表既事 而係唔夠體貼 比較想對方付出多少少

呢個世界存在一種「唔一世做戲，就只能一世單身」既人

咁咪單身 我真係唔明做戲有咩意思
遲早都會爆㗎啦 你唔做自己
即係連你自己都睇唔起你自己
俾你勉強扮到一個好啲嘅自己
又有啲乜嘢意義？

依家唔係講緊話性格有問題嗰啲嘢
好話唔好聽 樓主應該都唔細啦
生活經驗有返啲 主見一定有
你份人正正路路 大膽啲 分享吓自己
唔好掩飾咁多嘢 就算你幾壞 女人都會欣賞你

不甘寂寞 就想搵女人陪自己
如果係咁 我可以答你 你只會更加寂寞
因為根本就唔係冇女人而寂寞
只係想搵一樣根本唔同嘅嘢去填補心靈上嘅空虛
只會更加覺得唔知自己做緊啲乜撚嘢

仲有覺得同女人講嘢要有好多嘢分享
又話咩木偶奇遇記 根本上咁樣諗已經唔識溝通啦
係冇錯一開始係會搵啲嘢傾吓開心下
咁都要了解吓先至傾到落去
但講真屌你同啲中學同學拍拖 做fd嗰陣
你都唔會係咁自我介紹啦

重點係咩啊？係互動呀嘛
唔好咁細膽 咪俾啲request佢
了解吓對方做啲乜撚嘢
問吓佢一齊打機 or 一啲活動
對方對你有興趣 有心 自然會配合你

玩得耐係會迷失
如果你年紀唔細，搵既係差不多年紀既女仔
試下慢慢黎唔好太chur對方
同埋諗清楚自己想要乜

我都係拍八年幾分左之後玩交友app(分手後三年）
同左兩個男仔一齊一年內分

之後識到我老公
都係app

一開始都plan左好多活動
但因為過份緊張 所有野都取消哂
而家連見都無機會見 好冷淡咁處理
我都唔知應該點做

一開頭都有諗過認真
後尾就發覺不了
都係玩玩下開心啲

各種既急 即係點？解釋下

當然最後我又做錯野 又係各種 急 唔體諒 又想人地遷就自己多d 搞到關係急轉直下 短短一星期 就由80分扣到20分什至0分

你做咗啲咩黎金

應該都係D好衰既野

都幾好呀你 識得幫佢諗幫佢分析 真係難得
我呢排都不斷沉澱反思緊
家庭同過往經歷點影響到自己咁無安全感
同埋另外一半本身好少表達自己 比較收埋 好少分享
Reinforce 自己心入面個種安全感
多啲覺察下自己都幾有用
雖然自己都知要有安全感多啲 又知對方鐘意我
但個底始終又唔夠 好易焦慮 囉囉攣
不過都多咗覺察自己嘅情況
你要佢進步都需要啲時間🥺

想回應下樓主其實可以了解下自己嘅依舊風格
我就屬於焦慮型 我另外一半就屬於逃避型
了解多啲可以幫自己又好好咁幫你揀女朋友👍🏻

其實又真係
溝女唔係讀書，無咩理論跟，全靠經驗
d玩家（當然一開始都要本身樣/social天份等等，先有經驗值訓練既入場劵）都係經驗儲到叻，到有日真係想長久，見到個啱既，都識點溝

毒L見到個啱既先好似電車男咁到處問人學唔係唔得，成功率低姐

利申毒L

講左幾次 主要係想佢陪我
報到 成日想知人地去左邊
每日都要人地訓前搵我

呢啲控制狂習慣真係要改
好唔開胃

btw點解會有巴打 搵到我tg
仲話要請教我 我都咁撚慘了以經
你請教到我乜
我無野教到你啦大佬

直頭有病,
呢D我會覺得分手會追住女朋友黎斬果D黎
邊個敢同你開始

其實成日聽過好多香港男仔都係咁
但我自己就永遠唔會問
知咗又點 唔知又點
況且我都好怕畀人check住晒
拍拖拍到坐監咁拍黎做乜

可能因為我以往經驗 女友都會check
所以我好習慣報度 所以又要求人地要報到

人夾人緣 有啲m女會鍾意
但你拍得10年拖再加2年單身
應該冇30都起碼廿中
呢啲年齡嘅男女一係心智已經變成熟
唔再咁依賴雙方
一係就要專注事業 唔得閒報到

問題係好多女女都係唔想再咁煩 好怕報到
我仲用緊舊方式去溝女先搞到自己咁慘

係 其實好少女會鍾意畀人管
你越不理不睬佢就反而越想要你注意佢
所以被動啲好

一開頭其實都得 慢慢到我反而想佢注意我
先搞到咁 越關心就越亂

一開始大家關係無咁close
其實我都好好 我睇得出佢都好鐘意我
但後尾我比佢慢慢吸引左
愈鐘意佢愈投入就渣得愈緊
好多野都反而變到唔及一開始相識果陣咁自在咁舒服
我都想過改 但心入面有諗 我愛一個人
點解要改 到咁多巴絲同我講 係我錯 我先知 自己咁自私 原來過份關心 對其他人黎講 反而係好大壓力

搵fd分散下注意力又好 學下新嘢又好
總之令自己冇咁得閒亂諗野煩對方就ok

你只係搵個人去扶植你
你不如自我進修下個人 同心靈先
自己仲未成長完 你都只會繼續咁樣

其實又好似無咩錯..要人報到..好正常姐.
定係你係人地玩緊果陣瘋狂MSG人

留個tg 比你
可以取下暖

唔係 佢係個種 佢攰你最好唔好搵佢
我搵左一次 佢就覺得我唔係擺佢係重要位置 唔體諒佢 成日想迫佢就範 咁樣好扣分

搵佢as in去見佢 定係text佢

text佢 不過我係有陣時未必諗佢感受係真
佢話攰我都會照搵咁樣

咁佢有啲overacted喎
佢唔鍾意咪ignore你囉
有咩好扣分

唔好害人

其實係一路都唔知 原來人地要乜先係最重要 越做越錯 到今日巴絲們屌完 我先知自己原來搞到咁錯

佢仲15 16咁 但而家擺明就之前留既好感扣哂

無架啦 下個啦 我而家都知道無機會了
唉 好後悔

算啦 聽落你地都唔係幾夾
及早斬纜好過

本身都幾夾
佢慢慢覺得我唔體諒佢
佢就開始慢慢疏遠我 同埋佢成班朋友
都話我唔慌好人 playboy樣 好主觀咁話我係想呃佢 佢都好動搖

又係啲八婆fd
可以搵日同佢心平氣和傾下
聽下佢有咩諗法
講下你嘅反思
真係唔得咪由佢囉 好閒

我無你咁勁 可以講句好閒
我1d都唔閒 係好失落

遲早散啦..你唔chur佢都散...
比FD講一講就動搖...佢同FD拍拖定同你拍拖..

其實乜都唔分享就唔似拍拖 感覺會好distant
剩係出嚟拍拖先似拍拖
情侶建立親密關係就係要互相分享睇法感覺
無交流其實就落唔到一段真正嘅親密關係
佢想你分享都係想知道你多啲 將大家同步啲
情侶之間唔分享有咩好講 耐咗都係分享日常嘢㗎啦
遇到下一個就試下分享多少少啦
都係要失去咗先識後悔😢

唉...我份工..真係番工放工..無特別..
佢份工就對客既...所以多野講D..
真係先失去左先後悔....

咁而家都係好事
俾你一齊到都會chur到分手
好似之前果個post一個月chur到分手咁

而家仲係有d唔捨得 好唔想放棄 暫時控制自己唔再搵佢先

好似上面咁講
俾自己沉澱下成長下先諗搵下個啦

唔知你有冇睇我前面個reply
我都曾經玩app玩到好迷失
尤其女仔易有match，不停識人見人
個情緒同思想俾呢啲無限loop牽住走
明明對某啲人冇感覺但佢突然消失會有hard feeling
好上心既，又會放到自己好低好似想乞求人愛咁
久而久之開始唔知自己想要乜

App識過兩個男一齊左一年內都散
係之後識到我老公先有一拍即合感覺
中間真係要俾自己休息同靜落黎
唔好係咁push自己

純粹對交友app呢樣嘢好厭倦
我都用app date過好多人
拍過兩次「認真」拖
但我都已經冇再玩了
即使而家單身 都唔會再用
一來因爲疫情好唔方便
二來對上一個date嘅行為令我醒咗
初初見面覺得大家都好夾
但識耐咗先發覺其實大家出黎date
所有嘅談吐 交流 舉止都已經好formulated
即係好似你所講嘅策略
可能大家出過幾次至數十次對唔同人嘅date
就開始熟手 摸熟咗個pattern
所以根本就係一場戲
都真係識落咗先發覺雙方都同想像幾唔同下都幾唔夾下

將本來無緣嘅人放埋一齊
對於呢種21世紀嘅新式緣份抱住懷疑態度
一來太垂手可得
二來少咗好多嘢in common
所以好多時候都出現 “we are from different worlds”嘅情況
真係用app而識到同自己好夾嘅人十個都唔知有冇一個
可能因為我好少喺香港date 所以有啲主觀
sorry for 9upping too much

況且 唔係勁唔勁嘅問題
而係你除咗講句好閒之外其實冇嘢做到
與其放下自尊去挽留
不如留一線 或者你會多個紅顏知己

我諗 如果你對住一個好有好感既人date會比較穩陣 我同佢date既時候大家都好開心 後期先慢慢冷卻 可能大家要既野 都唔同 我就算點盈合都未必係佢想要既
導致再點錫佢都無用

咁講真日日都係起身刷牙食飯沖涼㗎啦
咁雖然係都係做呢啲
但係當中都有一啲有趣嘅嘢
只不過係你冇為意或者不嬲冇分享嘅習慣
覺得來來去去都係做嗰啲冇乜特別
同埋唔一定有趣 你願意分享你女朋友都會覺得好開心
佢會欣賞你願意分享 多過件事係咪真係咁有趣
咁起碼你而家都有個意識想去進步同埋改變
咁喺下一段關係入邊一定會做得更好
同埋可以了解下自己嘅依附風格呀🥰

多謝你絲打..
雖然我唔肯定。但呢個好大機會係我地分手既主因..
佢都係講左分手兩三日。
你覺得我呢幾日send msg去挽留好無

其實我對住對上一個本身都好有好感
大家都好鍾意人文科學
大家放假都鍾意留喺屋企hea
大家都鍾意日本嘢
佢又好關心香港同中國政治
所以初初真係諗住同佢拍拖
但識落咗發覺條友eq好低 係好L低
同初初識落好唔同
雖然係我提出分開
但其實我當時都覺得幾可惜

Ching 有無興趣呀？
發展下興趣/自我增值
一來唔洗咁寂寞
二來人都charm d

我主要係做gym 跑步
睇書 睇電影 股票
其他興趣都無了

利伸返係巴打👦🏻
如果你想復合挽留嘅話
你要比佢知道其實你已經明白諗通咗
如果唔係嘅話只會重蹈覆轍
因為我諗佢已經同你溝通過提出過呢個問題
而你唔覺得係一個問題同埋唔知要分享嘅重要性
咁所以你要表達俾佢知道你已經清楚
明白當中嘅重要性 咁先可以挽回 令佢相信你
因為本身佢已經心灰意冷同埋淡咗
或者你有可能係avoidant attachment style嘅人👻

你老公好幸運.咁多競爭對手揀到佢

咁就證明你哋唔適合對方，佢對你興趣不大。
就當從中學習點去相處同諗清楚咩人係適合你。
到你反思自己有咩要改同心態平靜左先再識人啦，愈急只會愈搵唔到合適嘅人同錯過更多機會。

更何況如果佢單憑朋友幾句就動搖，你哋感情係會好脆弱，就算你點做，佢第一時間都覺得你係意圖呃佢，咁樣落去你都會好攰。

再多謝你一次覆我咁長....
佢係有好認真講過...果陣我都即刻sense 到幾嚴重
之後出街食飯我都分享好多野..同之前唔同。果日食飯大家感覺好好
但過幾日佢就話分手...話唔夠中意我.......一定無第三者

咁就大膽啲啦 冇女人會唔鍾意energetic 嘅人
唔一定係扮 你熱愛做緊嗰樣嘢 人哋會感受到

那怕 你喺個毒男只係對電腦 figure好有興趣
你都可以show你個熱愛出嚟
最緊要知道自己做緊啲咩就得 唔係夾硬嚟

咁自自然然對你有興趣嘅女人 適合你嘅女人
會喺呢個過程留低 或者同你一齊吹水
佢可能根本對你嗰樣嘢冇興趣
但係對你個人好有興趣

過唔到電嘅自然會走 你都唔使勉強
唔適合就係唔適合
自信 正面 大膽但又細心 唔好話女
仔都想同你做朋友啦

自信正面 大膽我都做到
係細心好差 差到原全體會唔到人地真實想要既野

btw 要人報到呢個真係要改下
屌你依樣野 先唔講好煩
仲有依個真係好撚冇自信
一個女人要出軌 你用乜撚嘢方法都冇撚用

俾啲自信出嚟 俾啲信任出嚟
專注自己做嘅嘢身上 對條女好啲 大方啲
條女會俾你吸引 俾你食住
做咁多呢啲冇自信嘅嘢 條女就真係出軌啦

咁你咪直接同條女講
又或者你識佢嗰陣同佢講你係咁嘅人
都會想改 但係有呢個傾向
誠實面對自己 面對人 相信我
無論係一個點樣嘅人 其實都唔係好趕客架咋
問題係你拍拖之後貨不對辦 先至好大鑊

我諗個問題應該積存咗好耐
可能問題太遲先解決
而且冇乜交流會嚴重影響親密關係
所以佢先話唔夠鍾意你
反映到其實感情淡咗
所以冇feel唔係冇原因
但係你知道嚴重性就好了🥺

我地一齊幾個月..半年都無..
講完都要比時間我改架..
我知錯了...

多謝巴打 我跑步先

唔係啦
App係人揀你你揀人
遇到個啱既係好難好難

熱戀期就梗係多嘢講
因為大家都係認識大家嘅階段大家好多嘢都唔知
咁而家走開始拍多咗幾個月就都係講平時嘅嘢
你同佢表達下你嘅諗法先啦👍🏻

其實原因好簡單 我覺得冇你諗到咁複雜
冇嘢分享正常啦 個個都係咁生活㗎啦
唔通屌你日日坐直升機 上天下海咩

問題係你個人可唔可以可愛啲先？
好明顯個重點係你好悶呀
一個人冇靈魂好難搞

講個形象啲例子 你走去打機見到NPC
一個靚靚仔仔 但係派重複支線俾你做
一個不知所謂 成日癲癲得得
見到佢嗰啲支線 永遠都唔知做乜撚嘢

但係你會記得佢多啲 覺得佢討喜多啲
你會想做晒佢啲支線先至再做主線 你明唔明？

佢話就係熱戀期得佢講無我講...
但佢講親既野我都可以比到意見..唔係話題終結者
係我衰..分享自己好小....

咁健康？？加油加油

咁你而家諗住有咩打算？😿

相反講亦係比左個機會一部份唔介意we are from different world既人

你想像一個份工，d興趣都全部係同一性別既人（或者比例上9：1），本身就無可能搵到咩in common既異性

係未有交友app面世果時，靠既所謂親朋介紹都一樣有呢種情況。唯一比交友app好既可能係個介紹人有交換無p圖相先，無興趣可以大家直接慳返時間，同埋對男方而言可以skip左要係數以百/千計競爭者之中令個女仔肯同你傾果步

想挽留..但機會都微...不過都會試...
巴打有咩意見/睇法

其實你有無朋友嫁 啲重心係曬條女度 好needy

或者可能就係太垂手可得
太多選擇 反而會冇咁珍惜緣份
而太多經驗亦令你麻木
當發現未夠好就會move on

同意第一句

情況好似焦慮型依戀 樓主係外向型人格?

我極之外向所以好多野都想坦白d講
反而搞到人地好大壓力
巴打覺得我應唔應搵返佢而家 以經成日無搵

我有睇過你reply
絲打而家個女仔
昨晚話對住我仲係15 16 唔知點面對我
但其實我覺得似得返10%機會
佢話我都可以繼續搵佢
但佢未必會覆 /再出黎
我地每晚都會sd下msg
我今日忍左成日無搵佢
其實而家仲應唔應搵佢
我真係就快痴線

你不如抽離出嚟做返自己野先啦

你咁樣遲早搞出情緒病

係呀 但我又驚 我唔搵佢 佢會唔理我

咁即係人地都唔想再同你糾纏落去囉....

你用女仔角度 覺得係咪要靜下先？

佢都講明可能唔會再覆/唔會再出
唔係仲有機下嘛

咁都係 但個段感情真係話無就無？都發展到一半啦播

邊度一半呀師傅?睇過?
係就談婚論嫁定係已經決定要生小朋友?

咁又係 係拖過下手 攬攬錫錫姐

雖然對你黎講唔易明 但係：
1. 冇人有義務去承受別人嘅情緒
2. 建立自己嘅獨立生活 唔好將自己嘅價值建立在別人身上

外向嘅好處在於你會好易表達自己嘅諗法
但同時間係親密關係嘅相處上 你將所有情緒的投射喺對方身上 對方就會好難受 特別係對方如果係內向嘅人

總括然言 做好自己 照顧好自己 先會有能力去愛人 加油啦

上埋床都唔代表你地拍緊拖啦
咩年代呀大佬你真係咁15 16咪直接D問佢仲有無機囉
不過預左一CHUR又可能會死咁解

算啦可能佢已經覺得唔適合
呢個時候你唔好逼自己、唔好覺得做錯野錯失左段感情
只係提早發現大家唔適合大家姐
好好做好自己啦
會有下個出現

多謝 偏偏就係對方比較內向
唔識表達自己既諗法 我就好亂
好想佢講清楚 慢慢就仲搞到段關係好差

所以都係唔建議咁快chur佢 冷處理多一排先？

我真係不斷怪自己 個心入面好痛
一個十年既ex都比我迫走左
家陣 有個好既女仔 又比我迫走多次
個心入面好痛 兩年黎我自問條件好左好多
所有野都有進步 點解仲係咁既關係

其實你地只係見過幾次面又唔係識左好耐既新相識
你想像下你剛入新公司，可能係同事見面你都會hi下寒暄幾句
有啲人你會同佢一齊食下飯，放工同路吹下水
慢慢有啲位發現唔係好岩傾
咪hibye算囉
唔一定係「講錯」啲乜
只係唔岩channel姐

你同個女仔咁初步了解中
佢覺得唔啱咪唔想繼續囉，好正常

咁不如你檢討下自己先啦
點解會「逼走」人
你自己都識講係chur到人走
咁同條件好唔好有乜關係
你明知問題係邊又唔改
只會無限loop

係
只係見你咁15 16
長痛不如短痛無個結果你都唔心息架啦

係你硬件進步左
但你既軟件 即係你既內在係無變過

咁外向嘅人要行多步 要好有耐性咁幫佢疏理吓個諗法
千祈唔好逼佢 佢一逼就會想走
內向嘅人真係唔識架

有冇諗過追返Ex

其實交友app由做朋友到一齊 大家都係帶有強烈既目的 釣金龜、約炮、解寂寞etc....
冇朋友基礎 好難keep得耐 因為根本唔熟
有目的咁識人 其實好難發展真心關係

擺晒所有野係條女度已經大錯特錯
仲未醒水

吸引力發則 拍拖係要吸引一個人 而唔係要下下管住/急/怕失去

你咁樣只會愈趕愈走

但係女人最受落
就算係你鍾意既都一樣
玩家心態=富有心態=charm,舒適感,不可掌控等等

醒下啦
你想你鍾意既人愛上你
首先係擺自己既事係第一，自我先可以產生吸引
無左自我女人只會視你如廢物，點去贏成個世界

無人會對垂手可得既野有興趣

係因為你無自信
你應該尋找自我，確認自我價值之後再去揾女人

因為你鐘意人 但好明顯人哋唔鐘意你
呢啲嘢你感受得到
你一感受到咪會自我質疑

佢只係做返佢自己
Sweet個個只係為左得到你而扮，無左一致性

知自己有問題仲食咁多女，食完又扮晒慘

呢啲問題好多人都有，唔係個個都可以咁順風順水，係好難accept，但呢個係每個人都要面對嘅問題

This is the meaning of life, ok?

所以麻煩樓主做返一啲自己想做嘅嘢，係真係自己鐘意嘅嘢，enjoy your private life，唔係嘅話你只會更加agressive 更加痛苦

（同埋at least 你有拍過拖呀，大把人連第一次都未試過，你就係度叫春，完全唔識珍惜

thx

想一個人鍾意自己，一定有自己框架
有唔怕得罪對方既自信，唔舒服一定要提出黎
令對方走入你既世界

咁就真係死得
自信係關自己探索自我認知自我肯定自我實踐先會形成

情緒化係好低價值既行為

唔駛話一定唔揾
ig po下自己既活動，show返自己價值
唔好為女死為女亡

窮 屌你老母 隻雞溝完一個又一個唔會搵你
啲女人係公廁
del 世啲電話佢

如果唔del 我驚你一時睇唔開殺左條女

我都唔想生活圍住佢轉
但呢一刻真係好痛苦